\documentclass[french]{scrartcl}
\usepackage{dsoi}

\newcommand{\dsnum}{1}
\date{2018-W10-5}
\title{DS 1}
\author{Durée: 3h}
\begin{document}
\maketitle

NB: il est toujours possible d'introduire des fonctions non demandées
si cela est utile, à condition de bien préciser leur type et leur
spécification (c'est-à-dire expliquer ce qu'elles font).

Lorsqu'une complexité est demandée, sauf mention expresse du
contraire:
\begin{itemize}
\item il s'agit de donner une complexité temporelle sous forme
  asymptotique (par exemple, on attendra des réponses du type $O(n)$,
  $O(n^2)$, \ldots{} et non $3n+4$ ou $2n^2 + 17n+42$)
\item et il s'agit de justifier votre réponse.
\end{itemize}


\section{Exercices sur les listes}
  \input{listes-02}

  \input{listes-03}

\section{Problème: dérivation et évaluation d'expressions}

\input{arbres-01}

\section{Problème: tri fusion itératif}
  \input{listes-01}
\end{document}